有冇人可以喺r/mildlyinteresting 開個post

上個禮拜全部人著白衫上街
一個禮拜唔使全部變晒黑衫
整張左右比較圖有冇得諗？
我地咁團結 外國人應該會想睇。
我無開post 經驗 有冇人可以幫我？

Pish